【酒店結業】半年紀歷史 新樂酒店今日正式結業 許氏放售市值料20億

同埋新樂餐廳一齊執

餐廳其實ok

應該叫政府注資

好ok

呢2年香港多左好多老鼠
日光日白都成日到

真 多到唔怕人